用緊iphone 11系列既，你地粒電health 幾多？

pro max上年10月出已經96%
去得快過部xsmax 同時間

用家問題

pro max 11月出機仲係100%

巴打點保養得咁好？

Iphone 11 得返87%
另加 faceid壞左
後鏡頭廣角鏡玻璃裂左
背玻璃跌爆
前面moon有時會有黑影（跌過）
四角跌崩曬

巴打返地盤

你有冇開電池最佳化

有呀

正是

我平時差電差到8x%就停,一日差一次,無咩其他特別野

今年1月頭買
98%

上年10月出iphone 11得返91%

95%
成日發熱

一出就買 97%

已經得返86% 點算？

91
點解會咁

iphone11 一出就買 用到得返92%

最近熱到好誇
個殼一拉開 有燶嘢味

一月買 仲係100%可能係因為平時係屋企會用ipad少啲用電話睇野 同埋盡量避免過夜叉電

佢一熱就倒水
到底係硬件定軟件問題

第一日拎機
97%
11pro max
代代換其實冇影響

求其啦 反正新機一出 大家咪又係換機
利申：等緊12

11 pro 上年9月買得返90%

83%

前幾日先買，發現電量好像倒水咁，係咪我部機有事

要定期reput會保養得好啲
利申9月出宜家99%

6s亂入
前年年中換左次電81%
等緊12

94

91%
話之佢咩 電池係消耗品

Heat is the biggest enemy of a battery

啱啊
仲要個數係用軟件計出黎
成班傻仔就當係真嘅

得番86% 低過80係唔係可以免費換電？

到去81%就會停

11 10月買 now89%

有買apple care plus 就係 無買都要俾

iPhone 11
上年10月出
而家仲係100%

本身果1年apple care唔包架咩？

第一日就買

11pro一出即買，97%

9月尾買到而家仲係100%

11Pro 上年10月出
宜家98%

9月29號買
本身一日一差 夜晚臨訓2x%
諗住keep住電池健康正常使用
不過都敵不過損耗
依家92%

依家屌佢老味鳩用鳩差算

巴打 handicap ?

11 一出即買，仲係 100%

點做到

7個月
100%

90%一出即買

10個月 92%
間唔中就發熱
加埋自己係heavy user

可能因為我用開無線充電 (唔係快速嗰隻)，基本上個人一返到屋企就會放部 iPhone 去叉電

然後夜晚訓覺前我會將部 iPhone 移離個無線充電座兼且熄埋機，到第二朝起身先開返機

9月出機 而家已經92%

day1 11 Pro Max

用咗8個月
仲係100%
有啲懷疑佢bug咗

上年11月買 93%

上年12月中買
有98%

10月尾開始用11pro 得翻97%
充電次數224次
部機成日用用吓都發熱

仲有100% 明顯假數
自然流失都-1-2%

93

11 一出即買 97%

一出就買 得返95

99%

我都覺得有無可能仲係100%
都就黎用左一年

iphone11
95%

點樣做到

利申
上年十月買

iphone 11 一出即買 94%

一出即買11 pro 97%

11 pro max
上年11月買 94%

你講一講先去check得返90 一出就買

100%
差電唔過80％
用電唔過20％
唔會差住電黎打機

iPhone 11一出就買98%

iPhone 11 四月一買 98%😢😢😢

11 pro一出就買 100%
會叉住用/ 叉通宵

咁都有100%?

係咪成日係冷氣地方

91%

一出就買 94% 是撚但啦

上年10月買
100%

10月買 92%

一樣.... sigh

11 pro max 一出第二日買就99%
平時用開ipad 牛/5v2a 差電
可能我少用機 平均兩日到差一次電

第一日發售日就買 得番91%

我都係11
Mon貼四邊爛哂 91%最高電量

Pro Max, 上年九月出機，而家96%
但依然個感覺係可以一日唔使叉電

98 充電照用上年九月出機 一日充二次

第一日出就買咗
得返 91%

利申：Power user 一日螢幕使用時間超過13個鐘

11 Pro, 上年10月出機宜家96%
有開Optimum Battery Charging
會叉住瞓覺

11月中買
96%

96%

上年十一月買iphone 11，依家得94%

邊到換
我去街換一年得番65%

Pro, 上面11月出機，目前92%

99

10月買， 98%

之前apple免費換

95%

iPhone 11上年9月買
衣家仲係98%

iphone11 上年9月新出個時買
而家已經得返90%

pro max 92% 但依然核電
上年同一時間xs max 95%倒，但用落好倒水

上年10月買 得返91%
成日打機，新買6%一鋪，而家成10%一鋪
感覺而家D電用得好快
BTW唔打機其實可以既

上個月買

仲係100% 唔玩手機game

Pro max 買左4日，部機好似有問題
放係到唔用，1個鐘左10%電
有無師兄有呢個問題

iPhone 11 得返90%

iphone 11上年10月買而家得返90%

上個月出依家102%

上年9月尾用到依家 仲係100%

就咁追post好似11舊電損耗得好快
上個月先啱啱入會 其實係咪開咗呢個就可以聽天由命架啦
想用耐啲

上年10月買 仲有97喎 我已經成日都叉電冇咩試過低過50％

差唔多
但上面有d 巴打仲係100%

我都試過，有時一個鐘無20%電

咁粗用就用平機算啦

2月14買
而家都係100%

叉電唔駛叉到100%
同埋唔好去到差唔多冇電先叉
我去到三十幾%就已經叉電

同一時間買 11， 依家係98

問呢個問題根本無意思
因為所有負面野只會歸納為用家問題

我都想知點解

鬼機？

咩叫鬼機？

100%既人係都好少睇片打機

你都消耗得幾勁，我部iPhone 7 plus 用咗差唔多三年都仲有88%

其實電話根本唔適合打機 而家D game好食電
我打機都係用返ipad 打
我用電話都係做通訊同上網多
What apps Facebook twitter 打出打入
所以用乜機都係一樣咁用
唔係壞底板都唔想換走部6s

100%既人係咪都好少睇片打機

睇嚟無意思
Xr 用咗一年仲係100
但又再過半年之後就由100 跌到92

你呢啲叫heavy user

大法

11 pro 最頭嗰批買
89%

Ipx 87%

我覺得係

我11pro max 上年10月出 唔打機 99%

iphone 11
1月頭買 100%

係咪用cls/sunmobile

反而想問下你哋點解咁捨得成皮野買電話
你問我 我寧願用SE
打機都夠用

唔係用iPhone 11
但係我部XS MAX 仲有90% health (2年前買)

嚟緊冧住換部12

11月買 96%

講出黎實俾人屌
個陣諗住買就買最新咋
因為上一部6s都用左4年.....
今次都希望最少4年啦

第一日即出（好似係9月？）
95%

關佢哋事咩？

關事
個台有時明明爆訊號但上唔到網
部機會放大個功率去search signal
會無啦啦好熱同燒電
自從轉左smartone就再冇發生過

上年11月 85%
叉電就會好熱

用個好d 嘅手機殼啦

似係漏電

11 一出就買 87%
利申：heavy user

OLED 可以用咁耐

今年3月 得返97%

上年10月買
仲係100%
懷疑係唔係唔準

一出即買 99%
唔知同無線叉有冇關係？好似襟d?
我另外2個同事遲過我買 已經跌到95以下

咁之前用7 覺得細想換同埋身痕
之前用過apple 換電嗰個計畫平啲換電
部舊電話仲好新 冇花過
部pro max 應該都係會用到3年

79%

我都係叉過夜 反正都換12

係邊買

數碼通

下次去返store買 電訊商啲機有時伏伏地

仲係100%

11 pro 上年10月買，97%

11 pro max 9月到而家92

得返90
但係d電仲好勁
尿袋用唔超過五次

11pro max93%

唔睇唔知，一出即買
得返86%

1月頭買 仲係100%
同舊個部iPhone 7一齊用
新呢部平時打下機

上年部XS MAX 1年就跌到97%
今年部11仲係100%

2部都係day1出機

應該係呢大半年疫情問題少出街
玩少左電話

iPhone 11
上年10 月頭買而家99%

11 pro max 96%

100% 超級健康

11 pro
上年10月買 100%

叉電習慣係點？

XR用咗年幾兩年都仲有92, 點樣做到ip11依家已經8x

有得叉就叉

我個fd 有買原裝個叉電case
佢用左一年 都係100%
新機咁

11 上年12月買 95%
btw d電可以點keep

11
90%